懷疑尖沙咀有喬裝狗

藍色tag 大家小心

身形 髮形幾似，但除非十分肯定，勿捉鬼

小心